點解oreo唔出淨餅底？

個餡真係敗筆 次次都要咬走佢淨係食個餅

印象中好似有

真？如果有既話買返十幾包

想問好耐

好似有餅碎 原件唔多覺

白色pat野真係好難食

外國有peanut butter味 正過原味勁多

白色pat野先係精粹

Ching食開屎

甜到牙痛

出黎隻揪

所以先要搵兩塊餅夾住食囉
浸埋牛奶個甜度就岩岩好

Oreo餅底真係冇得輸
點少少牛奶 最正

成舊反式脂肪

用熱水沖唔溶

次次食都要刮走舊餡 好難食

除左日本果隻綠茶oreo會食
其他淨食餅底

以前試過淨係買餅底食

邊度有得買

痴線

餅底好正 但係覺得佢太厚
Oreo thins啱哂

Orea浸落鮮奶到再食會好美好多
連杯鮮奶都會好飲好多

次次食完個口好似食咗屎咁
之後一排痾啲屎都特別黑

lm

日本冇得出自家味唔係咩 u
Ybc 比人收番個權

所以我先唔食oreo
白色果pat野真係多9餘

通常加d精落去 好味好多

次次都甩曬成包白色野 先開始食

但朱古力味oreo幾好食
city super 有盒整oreo蛋糕好方便..重幾好食

朱古力味就冇呢個問題

最撚憎食白色個隻，難食到
朱古力味最正

個餡留比你刷牙用

你地講起都想食 日清個隻crisp choco餅底都好正

講起oreo就諗起鞋底...

BETTER TOGETHER

cappuccino 好食
我都中意食餅底 走涵唔該

諗起以前起左白色pat野
放pat牙膏落去 比個fd食
個fd話咦出左薄荷味咩 幾好食喎

士多啤梨餡還好
原味真係唔掂
最好食始終係塊餅

薄荷味最高汁
原味都會整走塊白色嘢先食

唔食白色果pet 野係咩玩法 識食應該成塊擺落口再灌牛奶含住，之後一次過𡁻

好撚甜

記得好耐以前出過隻史力加味

其實oreo都幾成功
咁多甜品都有用佢黎做材料

黑白色個隻仲難食

Dreyes既oreo雪糕

其實大家有冇諗過麥旋風入面嘅oreo碎咪就係冇餡嘅oreo

記得小學有個男同學 啲牙一點點黑色 以為佢食完Oreo 心諗佢做乜成日食完唔浪口 大個諗翻先知佢爛牙

oreo麻麻
但係覺得oreo碎朱古力, oreo碎雪糕之類嘅嘢好正

入嚟就係為咗呢張圖

淘寶有餅碎 出得餅碎但係唔出餅底

睇到好想食 浸熱牛奶

仆街 一次食得太多oreo會屙黑色爛屎

蛋糕店有淨餅賣

睇錯淨鞋底

黃色oreo好撚正

俾你地搞到好想食Oreo

有

Peanut butter+ chocolate flavor

有淨餅賣 好多烘焙材料行都有

果pat野真係甜撚到

做緊餐廳 有一包包1kg 剩餅碎用黎整甜品，但係supplier好似唔係oreo間公司

oreo bite size

香港好似都有， 不過係一半花生醬一半朱古力

好難食

標籤寫 trans fat 0g 喎 ching

都好撚難食

我都試過⋯嚇撚到我仆街以為自己生cancer
上網Google先知因為食得太多Oreo

你地問緊oreo點解唔出餅底既時候
原來佢有出double cream